老實講 12名手足已經入左黑洞 依一刻要救人根本冇可能...

最多係等保外就醫 唔好番香港連坐

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

唔消滅土共救唔返

你講咩 五毛pr
你唔知返工食黃店就救到手足?

我覺得已經打到半死

根本唔知生死
睇下畀唔畀家屬見面 就知乜事

推

老實講人終需一死，你依一刻死咗佢地球就有救啦。

冇架啦..之前中共捉d加拿商人啊 到今日都冇消息

盡量煽風點火，靠美俄印等國家聯手滅共救手足

無乜可能

要上到劉曉波level 先有可能

癌末期+和平獎得主全球關注

一齊返工吃喝玩樂救手足

假設未死
1. 死都唔審判 拖幾年再審 （最仆街）
2. 放番畀香港 一定重判 7年up
3. 支那坐1-2年 再放番香港 都要再坐
4. 支那坐10年up 如果可以保外就醫...

如果有得揀死刑的話

手足應該會揀死刑

士可殺不可辱...

其實應該學d 特務咁

出任務袋埋毒針

預防任務失敗被俘虜虐待

古語有云，無自由毋寧死，救唔到救到睇怕隨緣了

保外就醫.....巴打基本可以保外就醫有幾個條件，人家被控制，已招供服從，更重要嘅係用刑或用藥過度，生理或心理變半廢人。你睇吓劉曉波老婆就明。

希望佢地既生命值得
我預打定輸數

當犧牲左

美軍會救佢哋聯署咗先